大三罷 科大11.11全校罷

科大真罷課 全校一齊罷

香港首間大學響應大三罷

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

科大

屎維身在曹營

補圖

科大與香港人同行